{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058810",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68821&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진하 호텔씨엘"
    },
    "text": "「最高のサービスでお客様をお待ちしております。 駐車場は正常にご利用いただけます。 計25台の駐車施設を保有しています。 鎮下海水浴場のすぐ前に徒歩分。 札幌公園まで約km車で5分の距離。 テバウィ公園まで約.2km、車で8分の距離。 客室内のネットフリックスユーチューブ利用可能。24時間貸室利用可能。昼貸室利用可能。0:00~6:00現金決済が30000ウォン。オープンイベント価格で特典提供。 基準人数を超える場合、1万ウォンの追加現場決済。 ヨギオッテ会員特典は提携店内規に従って適用されます。 フロントでここはどう会員であることを教えてください。 オンシーズンおよび特定日祝日(前日含む)には料金の変動がある場合があります。 \".",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台ありますか？",
            "answer": "計25台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "鎮下海水浴場までどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "鎮下海水浴場は徒歩分の場所にあります。"
        },
        {
            "question": "札幌公園まで車で何分ですか？",
            "answer": "札幌公園まで約km車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "テバウィ公園まで車で何分ですか？",
            "answer": "テバウィ公園まで約.2km、車で8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるサービスは何ですか？",
            "answer": "客室内ではネットフリックスやユーチューブが利用できます。"
        },
        {
            "question": "いつでも貸し室の利用が可能ですか？",
            "answer": "24時間貸し室の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "どんな特典がありますか？",
            "answer": "オープンイベント価格で特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、1万ウォンの追加料金が現場でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ヨギオッテ会員特典は利用できますか？",
            "answer": "ヨギオッテ会員特典は提携店内規に従って適用されますので、フロントでこちらで会員であることをお伝えください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日祝日に料金が変動することはありますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日祝日（前日を含む）には料金の変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 234,
        "QA": 335
    }
}